整機佬維修摺龜到內窺鏡 「我想研發會say no嘅電腦」

發佈日期：2017年5月3日
張偉文（Daniel）有20多年維修遊戲機和其他電器的經驗，除了在鴨寮街維修舊電器，也自行研發過家用街機底板遊戲機。他亦曾任職科技儀器公司，研發了不少學校仍在使用的PRO-ONE多媒體教室系統。

民間科技專業

你走出去問老一輩既維修佬都係咁答你

但係依加d電子野微型化.整合化

要整無咁易了

或者要多d器材先整到

細細個就聽過 傳說 可以將你部電話變Game boy的人

IT